發覺有班連登仔以為朱經緯入左監獄會好辛苦 真係幾幼稚

入面大把藍絲當佢英雄啦
分分鐘大把人請佢食煙

唔入仲幸福
同埋入咗係為要落佢面

岩啊

你有回應到topic?

今時今日香港做藍絲又點會入冊呢?

一假假地都係警司，食慣好野，歎慣二奶，突然坐監一定辛苦架啦

有案底難移民，要一世做死中蟈人，已經夠慘掛

請佢食支煙就唔辛苦

五毛樓主自己都凝住監躉多藍絲
心底裡睇唔起自己

五毛樓主講到坐監咁爽
不如入去試下
話唔定好過做五毛呢

要考慮返佢原本嘅工作同經濟條件
你要李家下降到香港打工仔級嘅生活條件
佢心理上痛苦程度應該點都大過
低下階層下降到非洲人個痛苦程度

咁樓主入埋去囉。

口講無憑 你入去睇下佢點 出黎再講下

你認為唔入反而好折墮？